[集思廣億] 大家覺得開一間r痕店有冇得諗?

按摩台就叫揼骨舖啦
咁幫人r痕嘅咪R痕舖

嗱 我諗過架啦 R痕R 15分鐘呢就60蚊
R邊到都得 但係呢 某D位就要收貴D嘅
胳肋底就加40 屎忽呢就50 袋底75
唔沖涼仲有老泥嘅呢就加30

仲有仲有 R完之後個店員都會用牙籤將手指甲D老泥''了''出黎放落個大玻璃樽儲起佢

有長者咭呢仲有85折優惠 屌你正呀喂

大家覺得有冇得諗

負乜撚野評呀屌你老母

有

仲有冇多D意見

以我多年既食女經驗
R背脊係最撚舒服最撚享受既

西痕點R

大大力R到損為止
最多比多塊膠布你 放低錢快撚D走

R痕啫

食女又關R背脊咩事
留名睇人話我青頭

????????

你會唔會幫男人r痕？
會唔會有女無啦啦比你幫佢r痕？
所以食女同r痕絕對係有直接既關係

你著左我對西瓜

太大諗頭 做住R痕專員先啦

你係咪想打J
想打嘅快D去打 打完唔會諗咁多

大佬呀 你唔好咁痴線啦

聽日返工 你陣間send cv黎

喂 我屌你老母 6個負評

算 講你聽又錯重點

睇完自己背脊都痕呀真係

刮痧

着哂紅鞋咁 大家知咩事啦

ching你刮過痧未